# novel

- title: 最強呪族転生～チート魔術師のスローライフ～
- title_zh1:最强咒族转生~一个天才魔术师的惬意生活~
- author: 猫子
- source: http://ncode.syosetu.com/n1592db/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91a8PRZX39L.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-07-05T18:21:00+08:00
- status: 連載

## series

- name: 最強呪族転生～チート魔術師のスローライフ～

## preface


```
本应被车子撞死的我，却在异世界重生。
但是转生的地点是在一个叫马雷族的村落里面，一个使用魔术来操控木人偶的可疑的少数名族。
生前就对魔术有极大兴趣的我正过着以令周围的人也会害怕的程度的热心地学习魔术的生活。
有一天，听闻了马雷族的文化是在十六岁的时候要和妹妹结婚的事，我立意逃去都市。
总而言之我有最强的魔术，就弄一点就算一生不用工作也能过的钱吧。

一章序盘是讲述在乡下的村落里面不断地进行魔术修行而慢慢成长的故事。年数不断增加就不断地变强。
二章是讲述已经是青年的主角在都市生活的故事。比起一章的喜剧性更强。

　車に撥ねられて死んだはずの俺は、異世界にて再び生を受ける。
　だが転生先はマーレン族という、魔術を扱い木偶人形を操る胡散臭い少数民族だった。
　生前から魔術に強い関心を持っていた俺は、周囲がちょっと引くくらい熱心に魔術を学びながら暮らしていた。
　そんなある日のこと、マーレン族の文化で16歳になると妹と結婚させられると聞き、俺は都会へと逃げる決意をしたのだった。
　とりあえずせっかく最強魔術があるんだし、一生働かなくてもいいだけの金を作ってぐうたらしようかな。

※一章序盤はひたすら田舎の集落で魔術の修行を続けて成長していく話になります。年数がどんどん経過し、強くなっていきます。
　二章では青年になった主人公が都会で暮らす話になります。
※アース・スターノベル様から書籍化しております。
```

## tags

- node-novel
- syosetu
- ラブコメ
- 木偶人形無双
- 異世界転生
- 民族
- 魔術
- 

# contribute

- 普通的人渣
- kong5sl
- 人生就像除錯
- 秋之鬼灯
- 被围观的少女
- 多多良折叠伞
- CARROTCRACK
- 土之女神
- 堅決反對
- a31602224
- 小太阳
- 

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 791513

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n1592db&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [最强咒族吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E6%9C%80%E5%BC%BA%E5%92%92%E6%97%8F&ie=utf-8&tp=0 "")
- [1-5卷web epub整合](https://tieba.baidu.com/p/5765951643 "1-5卷web epub整合")
- [土之女神 整合](https://tieba.baidu.com/p/4422629720 "整合")
- [kong5sl](http://tieba.baidu.com/home/main/?un=kong5sl&ie=utf-8&fr=frs&red_tag=d0474615308)
- [最強呪族転生.ts](https://github.com/bluelovers/node-novel/blob/master/lib/locales/%E6%9C%80%E5%BC%B7%E5%91%AA%E6%97%8F%E8%BB%A2%E7%94%9F.ts)
- [masiro.moe](https://masiro.moe/forum.php?mod=forumdisplay&fid=65)
- [dm5](http://www.dm5.com/manhua-zuiqiangzhouzuzhuansheng-yigetiancaimoshushideqieyishenghuo/)
- 
